其實 「于」算唔算文盲字？

細個考試寫終于俾miss捉我寫文盲字
但係寫名嗰陣點解啲人寫「于」而唔係「於」嘅
咁「于」是咪文盲字？

唔識分左右嘅肥屍咪撚入黎教壞人

于素秋

于基本上唔係簡體字

係俾土共借左黎代表某啲繁體字

例如用作姓氏既于，絕對唔係於

而記憶中于歸之喜都唔會寫做於歸之喜

但你當于係於，咪就係簡體字